[PC/PS4/Xbox] Dragon Ball FighterZ

PS4中文2月1號先出
有冇人已經玩緊其他版？

PC破解DLC Data
布洛尼、巴達古、邪念波、凱芙拉
托破、哲連、少年悟空、夫

Steam preorder 咗，玩咗陣
節奏幾爽快，招幾易出，連擊要配合攻擊時機，易學難精

等買ps4版唔知 聽日有無得偷跑

偷跑未

夫係邊位？

龍珠Online/XV2角色，托娃米拉個仔

原來係XV角
隻game買咗咁耐玩得一陣

XV都未出架，黎緊新DLC先出場
Online就冇出過場，剩係得設定集有

所以其實依家好多野都未知

好慘, 同mhw同日出真係同自爆無乜分別...

利申: 兩隻都會玩, 等緊行版

今日有冇偷跑

同問

日版有 中文冇

陣間放工去黃金睇睇 無就返去買數位

留名等聽日先買

想問有冇英文版？

有 英文上星期出咗啦

Sorry 我講PS4版

係呀 上星期出咗
中文日文先係2月1號
英文既ps4係上星期出

收到

數位撚Ready未

21號

安裝Dragon Ball FighterZ 時發生錯誤 (連線逾時)

steam買完一開始裝就咁點搞?

對眼唔似但好好J

好似好多人都有 Google見人話要將syswow64文件夾既ierd_tgp_lsp64.dllcopy到system32

開波

搵唔到個file wo

良粉有xboxone 龍珠 .

知唔知PS 4中文版正價幾錢

真係幾好玩 ！

psn買印象中$470

會唔會好似街霸咁有得唔同平台互連

留名
少年悟飯真係好型好勁

$479

試下重裝Steam?定會唔會你部機唔夠位
咁搞好似唔關隻game事

188賣448

STEAM打緊，
網上對戰唔駛評啦
單人MODE呢
STORY MODE好悶
係打街機MODE先有D挑戰性

有冇DLC同公仔?

story mode 啲ai 後期會唔會強啲
好似弱智咁

比古洛個D冇呀?

taobao買左，
人仔160

葵芳買左445連公仔

中文版角色啲名譯音係咪台灣譯音

有無旺角報價

唔覺有勁過

想同AI對打練招就打街機MODE，HARD MODE個D上級路線好變態

YES

飲茶！

觀廣468 連公仔

想問邊到有日版?

咁寧願買日文算

克林

有冇人知可唔可以好似街霸咁跨平台連線?

咩版黎？

有無人可以影隻公仔黎睇下，係咪一定送？

隻game 出技洗唔洗chok到手指損
利申 : 玩格鬥game 唔掂 鐵拳比人屈

好易CHOK

鐵拳基本出技其實係最易
不過啲進階野就好難

我就係知鐵拳已經算係出技易
但我都搞唔掂
本身龍珠fans 但驚d 技難出又變左剩係出拳腳

試過啦 一定唔係唔夠位
次次都卡住喺呢個位

9成9必殺技同超必都係214+撳制 or 236+撳制，一定唔會chok到手指斷，
要記就係點樣配合輕中重同氣彈呢4招普通攻同支援/換人攻擊組合成連技
大多數都係撳好多下唔同制最尾先chok一野咁

PS4有冇得雙打,想同細佬隻揪

有

放工去買先

佢中文版譯名係咪用台譯

轉咗下載地區終於得了

而家先知飲茶係由阿寶配音

元朗買434

屌， 自從PS4有中文版之後
日版game下下都難搵過狗，
唔係又要amazon訂掛

多圖似嘉城多啲

仲有yes-asia，不過貴

請問呢隻game玩咩，純對戰? 有無劇情之類

因為未玩過PS4龍珠GAME，諗緊玩呢隻定XV2好，見XV2都幾好玩咁

嘉誠啊

無錯

有劇情 但係係對打一路過劇情

唔該晒，我一開頭仲以為純連線對打game

個故事都係無咩故事性算啦

xv2同依隻完全兩個玩法喎

普通版

我知 但呢隻畫面吸引啲
咁玩咗呢隻先啦 XV2遲下收隻2手黎玩

成日搵人打都係紅格

有公仔...冇dlc...dlc要6百幾

巴打地區您係咪揀左香港

日本呀

紅格即係咩意思 ？我無plus 暫時
我揀左香港是否不智

可以換ser
得一格信號

香港個ser好垃圾 用咩ser好啲？

香港ok la

點先出到3條氣既大絕？

D人唔夠打就玩斷線

下→後→R1/R2

448送公仔係送超藍定係18CM嗰個?

日文版個特典code入唔到既

故事mode開頭都會清哂所有人先打BOSS，升LV同拎道具
而家直接衝去打BOSS算

究極版唔包SSGSS?

細公仔

你用港區Ac?

隻game 好on9
根本9 Chok 都會win

搵人打又有bugs
等十世都等唔到人玩

dlc有咩架??

好景間間都 $468
又係夾埋一齊定價 on9

隻game 本身大約428 到

D server 又lag 到仆街
次次冇血轉人都轉唔到...on撚9

下？我今日先係好景買完448炸啵
一上電梯左手邊果間，不過無公仔送，反正我唔要

點樣連技.啲人係咁打到上天再搏
比佢地屈死
同埋大家一場搵幾耐左右？

無上網 諗住7號先買

玩故事有教

比人打上天之後好似有得避？

屌我Ps store479

有冇一機雙打?
冇就唔買喇 之前隻gundam已經中左伏

有得雙打，放心買啦巴打

I love u bro

行價普通版實會送公仔
佢連公仔都呃你

我夜晚去間間468

點避？

298都有間係咁
我見佢賣$458諗住買
點知見前面買果個人冇公仔送，即閃
之後走咗去第二間買 一樣$458有埋公仔
雖然對隻公仔興趣不大 但係送嘅都呃就不了

PS store 479添
貴過steam勁多

有，招呼朋友冇問題

其實係覺得psn個network廢
好似仲係衰過以前打360果陣

宜家晚晚都比mhw打爆(好似)

雖然我唔洗要公仔，但有無相，想睇下係點睇

菲利同斯路比21號食

請問邊度有日版平？間間都489

係咪淨係得原創story mode
無原作story mode

隻公仔見網上有人賣70蚊
係咪game鋪突登收埋自己賣咁仆街

買嗰個先on9
隻藍悟扭蛋質素都不如

係

Story D AI 郁都唔郁...

連技用死一套撚住先

R2 衝埋去, 輕 中 停一停, 再 輕 中再駁個必殺

隻隻角都WORK

教學緊？

其實有冇需要睇frame data

覺得去twitter 睇set play 緊要d

第十章果d

係呀，可唔可以轉區定要開個日本acc?

從來都廢，之前打Gundam versus一樣垃圾

英文版配音係日文定英文？

應該可以轉

要開日本

原來中文版係日本文轉漢字
好多字漢字冇就空格左出唔到
早知買英文版

有冇人試過係咪轉到
日本版賣晒得返英文版

唔買中文？

唔想睇啲台灣名
同埋樓上話會出空白字

咁英文好就買英文啦，我英文廢 睇中文先睇到劇情
語音就應該有得轉
youtube睇啲FighterZ片，英文都有啲會轉咗做日文語音
同埋以前XV都有得轉

空白字應該佢中bug?
我同其他人都冇野

你咩版 中bug咋?

Ps4 中文行版
尋晚第一次開game就係咁
其他人冇呢個問題？

我冇
其他人應該都冇 有應該一早講咗
Facebook啲Group都唔見有人講

我一開始部機系統語言set英文都係咁，set反中文就得

玩單機故事mode, d敵人好弱，有冇得較難 d? 有 d悶

斯路同超西悟空好勁 同人online d人必pick
完全唔識打

我都差Ｄ打到訓著 好似打完先有21號可以用

研究緊HIT D COMBO抄外國個SONICFOX

打街機mode, 去到第三回難打到 pk, 同故事好大分別

我偶像 CLS 壓到對面郁唔到

D招難在有時最速輸入指令反而駁唔到
要睇畫面捉埋個bit

好少玩格鬥game
咩d角色最易上手？
thanks

悟空比達果d 最易， 問題係花式少咁解， 不過都夠用， 例如你想用下H H 勾飛人， 但人地block 左，
變你硬值大， 就盡快召隻輔助填返你個硬值， 咁人地就打你唔到， 新手熟下系統先

其實悟飯升lv有咩用?
lv愈高有咩分別?

打完 Z戰士篇，條主線睇唔明………
跟住係菲利篇，收復返立巴，之後收埋精英軍團………

個LINK 系統 即係 玩家個控制???
Z戰士篇 較慣用 悟空，比達，布歐，魔童
無限，阿樂，天津飯 3個好快就換走………
成人悟飯 唔識用
悟天格斯 D招唔多就手
以為救完18號，有得用………

打撚到狗咁終於解到SSGSS悟空同比達

預購

街機第三局點打呀，一比人打中無一隻，中大招扣九成

想請教下想同fd網上隻抽，係咪需要解主線/做任先得？
試過同fd入同一個大廳，網速正常，
但我地各自原地R2開場，對方都係入唔到，
話找不到房間，
又試過入人地開既場，有啲入到，有啲又找不到房間

Server 問題

布歐屈到嘔

有冇人今晚約戰練習下 ps4
玩左兩日 為21號而買 發覺佢最屈都係吸黃type

thanks!!

咁撚廢既個ser, 隻game都出左幾日,
仲諗住可以同fd聯誼下

lm

有無ps4巴打知點樣熄左個“禁止拍攝/錄影“·個個提示，過場畫面/打鬥前係咁 彈出黎

唔係一開始就有咩？

好難打，走線走到最頂
頭兩場打得屎D應該OK
係咪應該評分低D 會走到其他線？

係 用細布 21號 普通悟空都夠揪
係hard就真係要認真打
巴qn,們揀港ser定去日ser?

街機電腦有buff
又高攻又多血

21號好淫, 把聲

桑島呀 正到

錄個16號比大家, 仲有D 16號既小技巧, 不過我唔會全部角做晒
冇諗住研究全部角

岩岩玩，純粹布歐 Bot難打到仆街，d技痛撚到

依隻都炒
觀廣都要478

請問呢隻龍珠嘅ps4/pc/xbox版本，連線的話係咪同server?

中文版會唔會有得買主題曲

呢隻定價係好貴

單手打Combo

打完個故事無嘢好做

咁其實佢真係格鬥game黎既, 最主要既content都係搵人隻揪
揪到唔夠揪就睇片學下每個角色既combo, frame trap之類,
再上網同人隻揪loop.

以前果D龍珠game係有對戰既單機game,
呢隻係有故事mode既對戰game

ranking勁難排

依家要等PATCH, 佢排RANK 有BUG

唔明點解次次都係咁
TK7 又係等個零禮拜先好番

阿樂幾勁又易上手
大杜用勁都唔慣

真 阿樂最好用
天津飯都ok可惜會自殘

最難用應該Hit

xbox 係咪只能夠喺store度買？

練習mode大家最高連到幾傷
去到真戰好難用

青年悟飯6條氣10122傷
呢隻game淨係連combo已經夠爽

但最勁係佢

16號都屈到癡線

係Steam買左pc版，顯示無繁中字，有無得轉英文

顯示係繁中字

頂，屯門置樂中文版賣撚哂，得番英文版，有間有中文，但連埋公仔要賣638，傻撚左，灣仔188又係斷貨，咁搞法係咪要係PlayStation store 度DL算呀

想學d基本combo 可以係邊到學

第一彈DLC
布洛尼 巴達古

有料啦？？

我想問下，點解 d 中文字出唔晒既!? (我係 PS4 version)

有冇圖 新年打個靚丁

Love u bro

射咗 thz

剩低6個(?
大家估下係咩
比古洛
吉連
之後巴哈有人話可能有超4

龜仙人應該有掛

話時話佢入左電競比賽list
仲可以出dlc賣角咩？
冇記錯電競應該唔比課金game參加架

佢dlc果度話最少多8個新人

想買下STEAM買DLC係會點
一次過出晒?守係要等佢UNLOCK

睇第一頁咪有寫
已經中兩個

我明呀 但電競個原則好似係0課金下公平比賽
出完dlc會唔會由個比賽list剔番走

btw有冇人知點樣先出到三父子龜波同大悟飯單人龜波

可能只係比原始角呱
3父子龜波就大悟飯 同超西悟空已經得
單人就令到悟天格斯在場 加西悟悟空不在場
好似係

咦 係啵冇睇到
竟然冇合體？？！？！？？？

唔一定得8個角色 之後一定會出啦

有布洛尼真係心滿意足

希望啦 比古洛真係冇得輸

dlc入面有條友叫夫
係乜水嚟

點解個online重係咁廢

日ser大把人玩

SFV咁多DLC角都長期係電競度啦…

SFV D DLC角好似可以唔使俾錢都買到?

米拉托娃個仔

有冇夫嘅圖

唔怪得唔識

有無人指教下點樣jump cancel?

樓上有片

有冇巴打steam去唔到其他地區 想同大陸狗外國人玩都入唔到房 係咁話人數已滿

冇人玩

撚有人玩pc版咩

買左psn中韓版
入到去好多字都冇左係咩意思

比如係： 遊戲 始....
咁既情況

中bug? 睇下有冇更新

比錢可以快用

唔俾錢可以靠打時累積分數買角色

遲d 香港有比賽， 到時見， 詳細唔講得， 等confirm, 同sf , tk 一齊搞， 加緊練習

想問唔用大制玩係咪廢好多

今日見到中文版499.......

正常係會廢啲

MHW玩到厭
開始玩呢隻

有冇d平平地入門大制推薦

練左幾招連技 但唔識運用
通常點起手架 出去打完全用唔著d連技

死ser?

PSN死

有冇人成功連到呢個combo

上網都好少見呢set

mhw玩到悶買依隻黎打下，點知屋企個中制玩唔到（拳霸q4)，打sfv仲好地地，我以為個制仲可以玩多幾年

香港DBFZ facebook group

垃圾 屌你老母

我都係mhw玩到尾聲先開隻dbfz出黎玩. (出果陣第一日就買)
其實隻game真係好正, 易學難精.
不過撞正mhw搞到好似無乜人玩, 雖然格game一向小眾

btw最近排game, 連線品質較做3格黃, 大慨4~5 frame delay, 我覺得都okie
但就易搵game好多.

好撚on9其實
唔包bgm dlc

有女先po啦屌 你唔覺得臭咩

係咪今晚更新有布洛尼用?

用緊啦

巴洛克

青年悟飯真係, 擋左廿秒佢都未打完
你地覺得會唔會nerf? 定係預左打埋evo先會調整?

俾佢屈到牆角就玩完

悟爸同大波係咪一定要俾錢先unlock到?

有冇得好似菲利金身咁變身做超級撒亞人？

大波好難Combo

藍髮係咪一定要買

藍髮打街機mode 拿A 就得

Hard個個打唔到A

咁story mode 要點先用到?

新手入門 應該練熟邊d角式先
同埋有無 gameplay 教學推介下

悟空

去練習果度玩下佢個連擊挑戰
再揀個你鍾意嘅角色, 上youtube睇下人點連
再自己開機試下

仲有無人玩